點解踢波既時候篤波會比人笑

有時門前簡簡單單仲易入

同食飯唔識渣筷子一樣 夾就唔係夾唔到 但係唔好睇囉

仲好講 明明卡路士射緊罰球你做乜拎奧蘇利雲出黎

入到波就得，理得你用碌鳩篤波

篤波篤到腳指公瘀晒
姿勢唔好睇
但好實用
捉唔到腳影...預備時間短已經好實際
踢下衛生波洗q咁實際咩

知唔知邊個係羅馬里奧？

羅馬里奧篤波都入咁撚多波 有咩好笑，入到波就得啦

篤波個波會生仔

中學雞年代成日比啲校隊笑篤波，
但街場又成日入到波
情況同你玩街霸用普通拳唔用技能贏咗一樣掛

利伸冇玩街霸

我覺得有時篤波冇得捉腳影 又快掂到個波 幾好用

羅馬里奧同大哨都好鍾意用
因為你冇拉弓, 龍門會遲左先做到反應
其實好好用

學卡路士
有理冇理一腳省埋去
好大力，但中龍機會好細

講真入咪得囉
下下大大力散人有撚用

岩 鐘意用亨利式 掃把腳蕩遠柱響袋

邊個笑？ 你入到波理得你用條j入

柏金